侵侵洩密!

Our Intelligence has informed us that the Chinese Government is moving troops to the Border with Hong Kong. Everyone should be calm and safe!
即係話蝗蝗plan緊老解